靜蠅蠅，唔！係！好！想！推！河！英！(◔_◔)

舊po

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

點！解！唔！係！好！想！

因為靜蠅蠅

偷偷地拉一野

嗨印度

河！英！冇！CB！

lm

IZONE都CB 無河英CB